痴撚線 新一年通脹勁到

幾年前中6 7仔仲賣正價6蚊

我哋小市民點生活

咁咪買夠2個食囉

上個月仲係十蚊兩個, 升左30% fat fat

就算所謂特價都太貴